美國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂支。

賂支而力虧，破滅之道也。 或曰:「歐美互喪，率賂支耶?」曰:「港澳台以賂者喪。」蓋失強援，不 能獨完，故曰「弊在賂支」也。

復有千人計劃....

根本林肯解放黑奴就注定美國亡國